{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 쉬영목펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超過した場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもありますし、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 屋根裏部屋は分離された居心地の良い空間でリラックスした雰囲気を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時はどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で予約料金が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "屋根裏部屋はどのような空間ですか？",
            "answer": "屋根裏部屋は分離された居心地の良い空間でリラックスした雰囲気を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 627
    }
}